屌你老母又保送車狗入決賽

明黑我地阿妓

真係頭先考完試開電話望到打Napoli個下真心呆左